［緊急］黑警包庇黑社會證據

黑警屌你老母

捉人啦屌你

呢條link都睇到

推

警黑合作 互相包庇

屌佢老母 以為自己doctor strange?
伸手jm9

明天警總要求回應元朗打人及上環開槍事件以及何君堯議員勾結鄉黑,不回應不散去

推撚爆佢

我見到兩個唔同字頭嘅黑社會

一班綠衫
一班白衫

椎

之後條友仲食住煙施施然行返入村，話冇黑警包庇都唔撚信

俾解釋我地

以後唔洗交稅 交保護費得㗎啦